有野發問，求解答

上網見過d人，去d地方影相，有哂服飾呀，道具禁，知唔知邊有有，搵黎搵去都搵唔到，即係好似家庭照嗰d禁，我想兩公婆去影，有無人可以幫到我

影樓

上FB打影樓，就有